開槍好正常！？

這是人性的留言嗎？